連雲爺爺都退下，万刀甲你幾時同stephy復合呀？

雲加

等到阿仙奴晉級歐聯八強

冇雲加冇歐聯

到底仲有冇一生一世？

爺爺呢個消息搞到今晚好失落
成日係維園一齊跑 下次幫你問佢

支持

樓主幾時同ex復合

沒雲加 贏了冠軍又如何
爺爺渴望的夢 阿狗永遠不會懂

万刀甲會跑步咩
以為佢靜係識蒲老蘭

我隨緣...
我算什麼男人 算什麼男人
還想雲加卻不會叫他留下

都幾易撞到

可能答你話爺爺唔做依家好down

決定一個星期唔反樓主

搞完stephy就飛人

應該一世都唔反

搞左Stephy 10年

理應仔都生埋了

佢反熱血公民

我熱血公民義工

又認

義工=/=成員

冇一生一世了